{
  " with {{address}}": " {{address}}으로",
  " with {{ensName}}": " {{ensName}}으로",
  "{{ dappName }} wants to connect to your wallet": "{{ dappName }} 이 당신의 지갑에 연결하고 싶어합니다",
  "{{ prevTxnsCount }} previous transfer": "이전 전송 {{ prevTxnsCount }} 건",
  "{{ prevTxnsCount }} previous transfers": "이전 전송 {{ prevTxnsCount }} 건",
  "{{ token }} fee": "수수료 {{ token }}",
  "{{assetName}} hidden": "{{assetName}} 숨김",
  "{{assetName}} unhidden": "{{assetName}} 숨김 해제됨",
  "{{authenticationTypeName}}": "{{authenticationTypeName}}",
  "{{authTypeCapitalized}} is disabled": "{{authTypeCapitalized}} 은 비활성화되어 있습니다.",
  "{{capitalizedAuthTypeName}} is currently turned off for Uniswap Wallet—you can turn it on in your system settings.": "{{capitalizedAuthTypeName}} 은 현재 Uniswap Wallet에 대해 꺼져 있습니다. 시스템 설정에서 켤 수 있습니다.",
  "{{capitalizedAuthTypeName}} is not set up on your device. To use {{authenticationTypeName}}, set up it first in settings.": "{{capitalizedAuthTypeName}} 은(는) 기기에 설정되어 있지 않습니다. {{authenticationTypeName}}사용하려면 먼저 설정에서 설정하세요.",
  "{{chainName}} Network": "{{chainName}} 네트워크",
  "{{cryptoAmount}} for {{fiatAmount}}": "{{fiatAmount}}에 대해 {{cryptoAmount}}",
  "{{num}} MCap": "{{num}} 캡",
  "{{num}} TVL": "{{num}}",
  "{{num}} Vol": "{{num}} 권",
  "{{numConnections}} apps connected": "앱 {{numConnections}} 개 연결됨",
  "{{owner}}’s balance": "{{owner}}의 잔고",
  "{{what}} from {{sender}}": "{{sender}}에서 {{what}}",
  "{{what}} to {{recipient}}": "{{what}} 대 {{recipient}}",
  "<0>Allow {dapp.name} to use up to<3> {readablePermitAmount} </3>{permitCurrency?.symbol}?</0>": "<0> {dapp.name} 최대<3> {readablePermitAmount} 사용하도록 허용</3> {permitCurrency?.symbol}?</0>",
  "<0>Allow <1>{dapp.name}</1> to use your {permitCurrency?.symbol}?</0>": "<0>허용 <1>{dapp.name}</1> 귀하의 {permitCurrency?.symbol}을 사용하시겠습니까?</0>",
  "<0>I backed up my recovery phrase</0><1>I understand that Uniswap Labs can’t help me recover my wallets if I failed to do so</1>": "<0>복구 문구를 백업했습니다</0> <1>나는 지갑을 복구하지 못한 경우 Uniswap Labs가 지갑 복구를 도와줄 수 없다는 것을 이해합니다.</1>",
  "${{amount}} maximum": "최대 ${{amount}}",
  "${{amount}} minimum": "최소 ${{amount}}",
  "0 backups found": "0개의 백업을 찾았습니다.",
  "1 app connected": "앱 1개 연결됨",
  "24h Uniswap volume": "24시간 유니스왑 거래량",
  "52W high": "52W 높이",
  "52W low": "52W 낮음",
  "A recovery phrase (or seed phrase) is a <1>set of words</1> required to access your wallet, <4>like a password.</4>": "복구 문구(또는 시드 문구)는 <1>단어 세트입니다.</1> 비밀번호와 같이 <4>지갑에 액세스하는 데 필요합니다.</4>",
  "A signature is required to prove that you own the wallet without exposing your private keys": "개인 키를 노출하지 않고 지갑을 소유하고 있음을 증명하려면 서명이 필요합니다.",
  "About": "에 대한",
  "About {{ token }}": "약 {{ token }}",
  "Accept": "수용하다",
  "Activity": "활동",
  "Add a view-only wallet": "보기 전용 지갑 추가",
  "Add an existing wallet": "기존 지갑 추가",
  "Add an extra layer of security by requiring {{ authenticationTypeName }} to send transactions.": "트랜잭션을 보내려면 {{ authenticationTypeName }} 요구하여 추가 보안 계층을 추가하세요.",
  "Add wallet": "지갑 추가",
  "Add wallets you’ve backed up to your Google Drive account": "Google Drive 계정에 백업한 지갑을 추가하세요.",
  "Add wallets you’ve backed up to your iCloud account": "iCloud 계정에 백업한 지갑을 추가하세요.",
  "Address copied": "주소가 복사되었습니다",
  "Address does not exist": "주소가 존재하지 않습니다",
  "Address is a smart contract": "주소는 스마트 계약입니다",
  "All networks": "모든 네트워크",
  "Always use dark mode": "항상 어두운 모드를 사용하세요",
  "Always use light mode": "항상 밝은 모드를 사용하세요",
  "and": "그리고",
  "Anyone who gains access to your photos can access your wallet. We recommend that you write down your words instead.": "귀하의 사진에 접근할 수 있는 사람은 누구나 귀하의 지갑에 접근할 수 있습니다. 대신에 단어를 적어 두는 것이 좋습니다.",
  "Anyone who knows your recovery phrase can access your wallet and funds.": "귀하의 복구 문구를 아는 사람은 누구나 귀하의 지갑과 자금에 접근할 수 있습니다.",
  "App access": "앱 액세스",
  "App permissions": "앱 권한",
  "App settings": "앱 설정",
  "Appearance": "모습",
  "approve": "승인하다",
  "Approved": "승인됨",
  "Approved {{currencySymbol}} for use with {{address}}.": "{{currencySymbol}} {{address}}과 함께 사용하도록 승인되었습니다.",
  "Approving": "승인 중",
  "Are you sure?": "확실합니까?",
  "Auto": "자동",
  "Back": "뒤쪽에",
  "Back up": "백업",
  "Back up recovery phrase to Google Drive?": "복구 문구를 Google Drive에 백업하시겠습니까?",
  "Back up recovery phrase to iCloud?": "복구 문구를 iCloud에 백업하시겠습니까?",
  "Back up to Google Drive": "Google 드라이브에 백업",
  "Back up to iCloud": "iCloud에 백업",
  "Back up your wallet": "지갑을 백업하세요",
  "Backed up": "백업됨",
  "Backed up on:": "백업 날짜:",
  "Backed up to Google Drive": "Google 드라이브에 백업됨",
  "Backed up to iCloud": "iCloud에 백업됨",
  "Backing up to Google Drive...": "Google 드라이브에 백업하는 중...",
  "Backing up to iCloud...": "iCloud에 백업 중...",
  "Backup {{backupIndex}}": "백업 {{backupIndex}}",
  "Backup with Google Drive": "Google 드라이브로 백업",
  "Backup with iCloud": "iCloud로 백업",
  "Backup with recovery phrase": "복구 문구로 백업",
  "Balance": "균형",
  "Balances on other networks": "다른 네트워크의 잔액",
  "Be careful": "조심하세요",
  "Be careful: this {{ requestType }} may transfer assets": "주의하세요: 이 {{ requestType }} 자산을 양도할 수 있습니다.",
  "Because these wallets share a recovery phrase, it will also delete the backups for:": "이 지갑은 복구 문구를 공유하기 때문에 다음에 대한 백업도 삭제됩니다.",
  "Because you’re on a new device, you’ll need to restore your recovery phrase. This will allow you to swap and send tokens.": "새 기기를 사용 중이므로 복구 문구를 복원해야 합니다. 이를 통해 토큰을 교환하고 보낼 수 있습니다.",
  "Blocked address": "차단된 주소",
  "Bought": "구입했다",
  "But, if you <1>lose your recovery phrase</1>, you’ll <4>lose access</4> to your wallet.": "하지만 <1>복구 문구를 잊어버린 경우</1> , <4>접근할 수 없게 됩니다</4> 당신의 지갑에.",
  "buy": "구입하다",
  "Buy": "구입하다",
  "Buy crypto": "암호화폐 구매",
  "Buy Crypto": "암호화폐 구매",
  "Buy crypto with a card or bank to send tokens.": "토큰을 보내려면 카드나 은행으로 암호화폐를 구매하세요.",
  "Buying": "구매",
  "Buying {{amount}} worth of {{quoteCurrencyCode}}": "{{quoteCurrencyCode}}개당 {{amount}} 구매",
  "By continuing, I agree to the <2>Terms of Service</2> and consent to the <6>Privacy Policy</6>.": "계속하면 <2>서비스 약관에 동의하게 됩니다.</2> <6>개인정보취급방침에 동의합니다.</6> .",
  "By having your recovery phrase backed up to Google Drive, you can recover your wallet just by being logged into your Google account on any device.": "복구 문구를 구글 드라이브에 백업해 놓으면 어떤 기기에서든 구글 계정에 로그인만 하면 지갑을 복구할 수 있습니다.",
  "By having your recovery phrase backed up to iCloud, you can recover your wallet just by being logged into your iCloud on any device.": "복구 문구를 iCloud에 백업하면 어떤 기기에서든 iCloud에 로그인하기만 하면 지갑을 복구할 수 있습니다.",
  "Camera is disabled": "카메라가 비활성화되었습니다.",
  "Cancel": "취소",
  "Cancel this transaction?": "이 거래를 취소하시겠습니까?",
  "Cancel transaction": "거래 취소",
  "Canceled {{assetInfo}} send.": "{{assetInfo}} 개 보내기가 취소되었습니다.",
  "Canceled {{currencySymbol}} approve.": "{{currencySymbol}} 승인이 취소되었습니다.",
  "Canceled {{inputCurrencySymbol}} unwrap.": "{{inputCurrencySymbol}} 개 풀기를 취소했습니다.",
  "Canceled {{inputCurrencySymbol}} wrap.": "{{inputCurrencySymbol}} 포장이 취소되었습니다.",
  "Canceled {{inputCurrencySymbol}}-{{outputCurrencySymbol}} swap.": "{{inputCurrencySymbol}}스왑{{outputCurrencySymbol}} 취소되었습니다.",
  "Cancelled {{action}}": "취소됨 {{action}}",
  "Cancelling {{action}}": "취소 중 {{action}}",
  "Caution": "주의",
  "Check out your tokens and NFTs, follow crypto wallets, and stay up to date on the go.": "토큰과 NFT를 확인하고, 암호화폐 지갑을 팔로우하고, 이동 중에도 최신 소식을 받아보세요.",
  "Choose a backup for your wallet": "지갑 백업을 선택하세요",
  "Choose a token": "토큰을 선택하세요",
  "Clear all": "모두 지우기",
  "Close": "닫다",
  "Collection website": "컬렉션 웹사이트",
  "confirm": "확인하다",
  "Confirm": "확인하다",
  "Confirm password": "비밀번호 확인",
  "Confirm swap": "교환 확인",
  "Confirm your backup password": "백업 비밀번호를 확인하세요",
  "Confirm your recovery phrase": "복구 문구를 확인하세요",
  "Connect": "연결하다",
  "Connect to an app by scanning a code via WalletConnect": "WalletConnect를 통해 코드를 스캔하여 앱에 연결",
  "Connected": "연결됨",
  "Connected to ": "연결됨 ",
  "Connecting you to Moonpay": "Moonpay에 연결 중",
  "Connecting...": "연결 중...",
  "Connection Error": "연결 오류",
  "Content not available": "콘텐츠를 사용할 수 없음",
  "Continue": "계속하다",
  "Continue to checkout": "결제 계속하기",
  "Copied": "복사됨",
  "Copy": "복사",
  "Copy address": "주소 복사",
  "Copy MoonPay transaction ID": "MoonPay 거래 ID 복사",
  "Copy transaction ID": "거래 ID 복사",
  "Copy wallet address": "지갑 주소 복사",
  "Couldn’t load activity": "활동을 로드할 수 없습니다.",
  "Couldn’t load addresses": "주소를 로드할 수 없습니다.",
  "Couldn’t load NFT collection": "NFT 컬렉션을 로드할 수 없습니다.",
  "Couldn’t load NFT details": "NFT 세부정보를 로드할 수 없습니다.",
  "Couldn’t load NFTs": "NFT를 로드할 수 없습니다.",
  "Couldn’t load price chart": "가격 차트를 로드할 수 없습니다.",
  "Couldn’t load search results": "검색결과를 로드할 수 없습니다.",
  "Couldn’t load token balances": "토큰 잔액을 로드할 수 없습니다.",
  "Couldn’t load tokens": "토큰을 로드할 수 없습니다.",
  "Couldn’t load tokens to buy": "구매할 토큰을 로드할 수 없습니다.",
  "Create a new wallet": "새 지갑 만들기",
  "Create password": "비밀번호 만들기",
  "Create Wallet": "지갑 생성",
  "Create your backup password": "백업 비밀번호 만들기",
  "Current price": "현재 가격",
  "Dark mode": "다크 모드",
  "Default to your device’s appearance": "장치의 모양을 기본값으로 설정",
  "Delete": "삭제",
  "Delete Google Drive backup": "Google 드라이브 백업 삭제",
  "Delete iCloud backup": "iCloud 백업 삭제",
  "Dev Options": "개발 옵션",
  "Developer settings": "개발자 설정",
  "Device settings": "기기 설정",
  "Disconnect": "연결 끊기",
  "Disconnected": "연결이 끊김",
  "Dismiss": "해고하다",
  "Do this step in a private place": "이 단계는 비공개 장소에서 수행하세요.",
  "Done": "완료",
  "Due to the amount of {{ currencyOut }} liquidity currently available, the more {{ currencyIn }} you try to swap, the less {{ currencyOut }} you will receive.": "현재 사용 가능한 유동성이 {{ currencyOut }} 이기 때문에 {{ currencyIn }} 더 많이 교환할수록 {{ currencyOut }} 덜 받게 됩니다.",
  "Edit": "편집하다",
  "Edit favorite tokens": "즐겨찾는 토큰 편집",
  "Edit favorite wallets": "즐겨찾는 지갑 편집",
  "Edit favorites": "즐겨찾기 편집",
  "Edit nickname": "닉네임 수정",
  "Enter a value larger than 0": "0보다 큰 값을 입력하세요.",
  "Enter a value less than {{ maxSlippageTolerance }}": "{{ maxSlippageTolerance }}보다 작은 값을 입력하세요.",
  "Enter a wallet address": "지갑 주소를 입력하세요",
  "Enter an Ethereum wallet address (starting with 0x) or ENS name (ending in .eth).": "Ethereum 지갑 주소(0x로 시작) 또는 ENS 이름(.eth로 끝남)을 입력하세요.",
  "Enter password": "암호를 입력",
  "Enter this wallet’s recovery phrase to begin swapping and sending.": "교환 및 전송을 시작하려면 이 지갑의 복구 문구를 입력하세요.",
  "Enter your Google Drive backup password": "Google 드라이브 백업 비밀번호를 입력하세요.",
  "Enter your iCloud backup password": "iCloud 백업 비밀번호를 입력하세요",
  "Enter your recovery phrase": "복구 문구를 입력하세요",
  "Enter your recovery phrase below, or try searching for backups again.": "아래에 복구 문구를 입력하거나 백업을 다시 검색해 보세요.",
  "Enter your recovery phrase from another crypto wallet": "다른 암호화폐 지갑의 복구 문구를 입력하세요",
  "Enter your recovery phrase instead": "대신 복구 문구를 입력하세요.",
  "Error importing wallets": "지갑을 가져오는 중 오류가 발생했습니다.",
  "Error while checking transaction status": "거래 상태를 확인하는 중 오류가 발생했습니다.",
  "Error while importing backups": "백업을 가져오는 중 오류가 발생했습니다.",
  "Etherscan": "이더스캔",
  "Explore and learn the essentials of what’s possible.": "가능한 것의 필수 요소를 탐색하고 알아보세요.",
  "Explore and learn the essentials of your new wallet.": "새로운 지갑의 필수 사항을 탐색하고 알아보세요.",
  "Face ID": "페이스ID",
  "Failed to {{action}}": "{{action}}에 실패했습니다.",
  "Failed to approve {{currencySymbol}} for use with {{address}}.": "{{address}}과(와) 함께 사용하도록 {{currencySymbol}} (를) 승인하지 못했습니다.",
  "Failed to fetch token balances": "토큰 잔액을 가져오지 못했습니다.",
  "Failed to import backups due to lack of permissions, interruption of authorization, or due to a cloud error": "권한 부족, 승인 중단 또는 클라우드 오류로 인해 백업을 가져오지 못했습니다.",
  "Failed to send {{assetInfo}} to {{senderOrRecipient}}.": "{{assetInfo}} ~ {{senderOrRecipient}}를 보내지 못했습니다.",
  "Failed to swap {{inputAssetInfo}} for {{outputAssetInfo}}.": "{{inputAssetInfo}} {{outputAssetInfo}}로 바꾸지 못했습니다.",
  "Failed to transact{{addressText}}.": "{{addressText}}거래에 실패했습니다.",
  "Failed to unwrap {{inputAssetInfo}}.": "{{inputAssetInfo}}(를) 풀지 못했습니다.",
  "Failed to wrap {{inputAssetInfo}}.": "{{inputAssetInfo}}(를) 래핑하지 못했습니다.",
  "Favorite token": "즐겨찾는 토큰",
  "Favorite tokens": "좋아하는 토큰",
  "Favorite wallet": "좋아하는 지갑",
  "Favorite wallets": "좋아하는 지갑",
  "Favorites": "즐겨찾기",
  "Fetching price...": "가격을 가져오는 중...",
  "Floor": "바닥",
  "Function": "기능",
  "Get help": "도움 받기",
  "Get Help": "도움 받기",
  "Get notified when your transfers, swaps, and approvals complete.": "이전, 교환, 승인이 완료되면 알림을 받으세요.",
  "Get started with Uniswap Wallet": "Uniswap 지갑 시작하기",
  "Get tokens at the best prices in web3 with Uniswap Wallet.": "Uniswap Wallet을 사용하여 web3에서 가장 저렴한 가격으로 토큰을 받으세요.",
  "Give your wallet a nickname": "지갑에 별명을 지어주세요",
  "Go back": "돌아가기",
  "Go to settings": "설정으로 바로 가기",
  "Google Drive backup": "구글 드라이브 백업",
  "Google Drive Backup": "Google 드라이브 백업",
  "Google Drive error": "구글 드라이브 오류",
  "Google Drive not available": "Google 드라이브를 사용할 수 없습니다.",
  "Help center": "지원 센터",
  "Hidden ({{numHidden}})": "숨겨진 ({{numHidden}})",
  "Hide": "숨다",
  "Hide NFT": "NFT 숨기기",
  "Hide recovery phrase": "복구 문구 숨기기",
  "Hide small balances": "소액 잔액 숨기기",
  "Hide Token": "토큰 숨기기",
  "Hide unknown tokens": "알 수 없는 토큰 숨기기",
  "Hide wallets": "지갑 숨기기",
  "How do I find my recovery phrase?": "복구 문구를 어떻게 찾나요?",
  "How do you want to add your wallet?": "지갑을 어떻게 추가하시겠습니까?",
  "I already backed up": "이미 백업했어요",
  "I already have a wallet": "나에겐 이미 지갑이 있다",
  "I understand": "이해합니다",
  "I understand that if I forget my password, Uniswap Labs cannot retrieve my recovery phrase.": "비밀번호를 잊어버리면 Uniswap Labs에서 복구 문구를 검색할 수 없다는 점을 이해합니다.",
  "I’m ready": "난 준비됐어",
  "iCloud backup": "아이클라우드 백업",
  "iCloud Drive not available": "iCloud 드라이브를 사용할 수 없음",
  "iCloud error": "아이클라우드 오류",
  "If the price slips any further, your transaction will revert. Below is the maximum amount you would need to spend.": "가격이 더 이상 하락하면 거래가 취소됩니다. 다음은 지출해야 하는 최대 금액입니다.",
  "If the price slips any further, your transaction will revert. Below is the minimum amount you are guaranteed to receive.": "가격이 더 이상 하락하면 거래가 취소됩니다. 다음은 귀하가 받을 수 있는 최소 금액입니다.",
  "If you cancel this transaction before it’s processed by the network, you’ll pay a new network fee instead of the original one.": "네트워크에서 처리되기 전에 이 거래를 취소하면 원래 수수료 대신 새로운 네트워크 수수료를 지불하게 됩니다.",
  "If you delete your iCloud backup, you’ll only be able to recover your wallet with a manual backup of your recovery phrase. Uniswap Labs can’t recover your assets if you lose your recovery phrase.": "iCloud 백업을 삭제하면 복구 문구를 수동으로 백업해야만 지갑을 복구할 수 있습니다. 복구 문구를 분실하면 Uniswap Labs에서 자산을 복구할 수 없습니다.",
  "If you don’t turn on {{authenticationTypeName}}, anyone who gains access to your device can open Uniswap Wallet and make transactions.": "{{authenticationTypeName}}활성화하지 않으면 귀하의 기기에 접근할 수 있는 사람은 누구나 Uniswap Wallet을 열고 거래할 수 있습니다.",
  "Image copied": "이미지가 복사되었습니다.",
  "Import a new wallet": "새 지갑 가져오기",
  "Import a wallet": "지갑 가져오기",
  "Import wallet": "지갑 가져오기",
  "In order to sign messages or transactions, you’ll need to import the wallet’s recovery phrase.": "메시지나 거래에 서명하려면 지갑의 복구 문구를 가져와야 합니다.",
  "Instead of memorizing your recovery phrase, you can <2>back it up to Google Drive</2> and protect it with a password.": "복구 문구를 외우는 대신 <2>Google 드라이브에 백업할 수 있습니다.</2> 비밀번호로 보호하세요.",
  "Instead of memorizing your recovery phrase, you can <2>back it up to iCloud</2> and protect it with a password.": "복구 문구를 외우는 대신 <2>iCloud에 백업할 수 있습니다</2> 비밀번호로 보호하세요.",
  "Internet or network connection error": "인터넷 또는 네트워크 연결 오류",
  "Invalid password. Please try again.": "유효하지 않은 비밀번호. 다시 시도해 주세요.",
  "Invalid phrase": "잘못된 문구",
  "Invalid QR Code": "잘못된 QR 코드",
  "Invalid word: {{word}}": "잘못된 단어: {{word}}",
  "Is this a wallet address?": "지갑 주소인가요?",
  "It looks like you haven’t backed up any of your seed phrases to Google Drive.": "Google 드라이브에 시드 문구를 백업하지 않은 것 같습니다.",
  "It looks like you haven’t backed up any of your seed phrases to iCloud.": "iCloud에 시드 문구를 백업하지 않은 것 같습니다.",
  "It looks like you haven’t backed up your recovery phrase to Google Drive yet. By doing so, you can recover your wallet just by being logged into Google Drive on any device.": "복구 문구를 아직 Google 드라이브에 백업하지 않으신 것 같습니다. 이렇게 하면 어떤 기기에서든 Google 드라이브에 로그인하기만 하면 지갑을 복구할 수 있습니다.",
  "It looks like you haven’t backed up your recovery phrase to iCloud yet. By doing so, you can recover your wallet just by being logged into iCloud on any device.": "아직 복구 문구를 iCloud에 백업하지 않은 것 같습니다. 이렇게 하면 어떤 기기에서든 iCloud에 로그인하기만 하면 지갑을 복구할 수 있습니다.",
  "It shares the same recovery phrase as <2>{{wallets}}</2>. Your recovery phrase will remain stored until you delete all remaining wallets.": "<2>{{wallets}}과 동일한 복구 문구를 공유합니다.</2> . 복구 문구는 남은 지갑을 모두 삭제할 때까지 저장되어 있습니다.",
  "Items": "품목",
  "Keep in mind that the network fee is still charged for failed swaps.": "스왑 실패에도 네트워크 수수료가 부과된다는 점을 명심하세요.",
  "Keep in mind that the network fee is still charged for failed transfers.": "전송 실패에도 네트워크 요금이 부과된다는 점을 명심하세요.",
  "Keep in mind that the network fee is still charged for failed unwraps.": "포장 풀기에 실패한 경우에도 여전히 네트워크 요금이 부과된다는 점을 명심하세요.",
  "Keep in mind that the network fee is still charged for failed wraps.": "랩핑 실패에도 네트워크 요금이 부과된다는 점을 명심하세요.",
  "Last sale price": "마지막 판매 가격",
  "Learn about wallet safety and recovery": "지갑 안전 및 복구에 대해 알아보기",
  "Learn more": "더 알아보기",
  "Let’s keep it safe": "안전하게 보관하자",
  "Light mode": "라이트 모드",
  "Links": "연결",
  "Loading...": "로드 중...",
  "Lock Wallet": "지갑 잠금",
  "Made with love, ": "사랑으로 만든, ",
  "Make sure that you’re scanning a valid Ethereum address QR code before trying again.": "다시 시도하기 전에 유효한 Ethereum 주소 QR 코드를 스캔하고 있는지 확인하세요.",
  "Make sure that you’re scanning a valid WalletConnect or Ethereum address QR code before trying again.": "다시 시도하기 전에 유효한 WalletConnect 또는 Ethereum 주소 QR 코드를 스캔하고 있는지 확인하세요.",
  "Make sure you’ve written down your recovery phrase or backed it up on Google Drive. <2>You will not be able to access your funds otherwise.</2>": "복구 문구를 적어 두거나 Google 드라이브에 백업했는지 확인하세요. <2>그렇지 않으면 자금에 액세스할 수 없습니다.</2>",
  "Make sure you’ve written down your recovery phrase or backed it up on iCloud. <2>You will not be able to access your funds otherwise.</2>": "복구 문구를 적어 두거나 iCloud에 백업했는지 확인하세요. <2>그렇지 않으면 자금에 액세스할 수 없습니다.</2>",
  "Manage connections": "연결 관리",
  "Manage wallet": "지갑 관리",
  "Market cap": "시가총액",
  "Max": "맥스",
  "Max slippage": "최대 미끄러짐",
  "Maximum slippage": "최대 미끄러짐",
  "Maybe later": "나중에",
  "mint": "민트",
  "Minted": "주조됨",
  "Minting": "주조",
  "N/A": "해당 없음",
  "Network": "회로망",
  "Network connection error": "네트워크 연결 오류",
  "Network fee": "네트워크 수수료",
  "Network Fees": "네트워크 수수료",
  "Network fees are paid in the native token. Buy more {{ nativeCurrency }}.": "네트워크 수수료는 기본 토큰으로 지불됩니다. {{ nativeCurrency }}개를 더 구매하세요.",
  "Network fees are paid to validators to process transactions, not to Uniswap Labs. These fees are required for all transactions on a blockchain.": "네트워크 수수료는 Uniswap Labs가 아닌 거래를 처리하기 위해 검증인에게 지불됩니다. 이 수수료는 블록체인의 모든 거래에 필요합니다.",
  "Networks": "네트워크",
  "New address": "새 주소",
  "New rate": "새로운 요율",
  "NFT Collections": "NFT 컬렉션",
  "NFTs": "NFT",
  "Nickname": "별명",
  "No activity yet": "아직 활동이 없습니다",
  "No apps connected": "연결된 앱 없음",
  "No backups found": "백업을 찾을 수 없습니다.",
  "No message found.": "메시지를 찾을 수 없습니다.",
  "No NFTs found": "NFT를 찾을 수 없습니다.",
  "No NFTs yet": "아직 NFT가 없습니다",
  "No results found": "검색 결과가 없습니다",
  "No results found for <1>\"{searchFilter}\"</1>": "<1>\"{searchFilter}\"에 대한 결과를 찾을 수 없습니다.</1>",
  "No results found for <1>\"{searchQuery}\"</1>": "<1>\"{searchQuery}\"에 대한 결과를 찾을 수 없습니다.</1>",
  "No tokens yet": "아직 토큰이 없습니다.",
  "Not available": "사용 불가",
  "Not available on {{chainName}}": "{{chainName}}에서는 사용할 수 없습니다.",
  "Not enough {{ nativeCurrency }} to pay network fee": "네트워크 수수료를 지불하기에 {{ nativeCurrency }} 이 부족합니다.",
  "Not enough {{ symbol }}.": "충분하지 않습니다 {{ symbol }}.",
  "Not enough liquidity": "유동성이 충분하지 않습니다",
  "Not now": "지금은 아님",
  "Not supported in region": "지역에서는 지원되지 않습니다.",
  "Notifications": "알림",
  "OK": "좋아요",
  "On": "~에",
  "Onboarding": "온보딩",
  "One wallet found": "지갑이 하나 발견되었습니다",
  "Only send tokens on Ethereum, Arbitrum, Optimism, Polygon, Base, BNB networks to this address.": "Ethereum, Arbitrum, Optimism, Polygon, Base, BNB 네트워크의 토큰만 이 주소로 보내십시오.",
  "Oops! Something went wrong.": "이런! 문제가 발생했습니다.",
  "Owned by": "에게 소유 된",
  "Owned by {{owner}}": "{{owner}}이 소유함",
  "Owners": "소유자",
  "Password must be at least 8 characters": "비밀번호는 8자 이상이어야 합니다.",
  "Passwords do not match": "비밀번호가 일치하지 않습니다",
  "Paste": "반죽",
  "Pinned! It’s safe to close this tab now": "고정되었습니다! 지금 이 탭을 닫아도 안전합니다",
  "Please confirm that the wallet below is the one you’d like to import.": "아래 지갑이 가져오려는 지갑인지 확인하세요.",
  "Please only view your recovery phrase in a private place. Anyone who knows your recovery phrase can access your wallet and funds.": "복구 문구는 비공개 장소에서만 확인하시기 바랍니다. 귀하의 복구 문구를 아는 사람은 누구나 귀하의 지갑과 자금에 접근할 수 있습니다.",
  "Please try again in a few minutes.": "몇 분 후에 다시 시도하십시오.",
  "Please verify that you are logged in to a Google account with Google Drive enabled on this device and try again.": "이 기기에서 Google 드라이브를 활성화한 상태로 Google 계정에 로그인했는지 확인한 후 다시 시도해 주세요.",
  "Please verify that you are logged in to an Apple ID with iCloud Drive enabled on this device and try again.": "이 기기에서 iCloud Drive가 활성화된 Apple ID로 로그인했는지 확인한 후 다시 시도하십시오.",
  "Popular": "인기 있는",
  "Popular NFT collections": "인기 NFT 컬렉션",
  "Popular tokens": "인기있는 토큰",
  "Price decrease": "가격 하락",
  "Price decrease (24H)": "가격인하(24H)",
  "Price increase": "가격 상승",
  "Price increase (24H)": "가격 인상 (24H)",
  "Privacy Policy": "개인 정보 정책",
  "Protect your wallet": "지갑을 보호하세요",
  "purchase": "구입",
  "Purchased": "구매 한",
  "Purchasing": "구매",
  "Rate": "비율",
  "Rate impacted by swap size ({{ swapSize }})": "스왑 크기의 영향을 받는 비율({{ swapSize }})",
  "Rate limit exceeded": "비율 제한을 초과했습니다.",
  "Read less": "덜 읽으세요",
  "Read more": "더 읽어보세요",
  "Receive at least": "최소한 받아라",
  "Receive at least {{amount}} {{symbol}}": "최소 {{amount}} {{symbol}}받음",
  "Receive funds": "자금 수령",
  "Receive NFTs": "NFT 수신",
  "Receive tokens": "토큰 받기",
  "Received": "받았다",
  "Received {{assetInfo}} from {{senderOrRecipient}}.": "{{senderOrRecipient}}에서 {{assetInfo}} 받았습니다.",
  "Recent": "최근의",
  "Recent searches": "최근 검색어",
  "recovery phrase": "복구 문구",
  "Recovery phrase": "복구 문구",
  "Recovery phrase must be 12-24 words": "복구 문구는 12~24단어여야 합니다.",
  "Remember to record your words in the same order as they appear below.": "아래에 표시된 것과 동일한 순서로 단어를 기록하는 것을 잊지 마십시오.",
  "Remember, backups are your lifeline. They’re your ticket back in if something goes wrong.": "백업은 생명선이라는 점을 기억하십시오. 문제가 발생하면 다시 입장할 수 있는 티켓입니다.",
  "Remove": "제거하다",
  "Remove favorite": "즐겨찾기 삭제",
  "Remove wallet": "지갑 삭제",
  "Request from": "요청 대상",
  "Require {{authenticationTypeName}} to open app": "앱을 열려면 {{authenticationTypeName}} 필요합니다.",
  "Require {{authenticationTypeName}} to transact": "거래하려면 {{authenticationTypeName}} 필요합니다.",
  "Restart app": "앱 다시 시작",
  "Restore a wallet": "지갑 복원",
  "Restore from Google Drive": "Google 드라이브에서 복원",
  "Restore from iCloud": "iCloud에서 복원",
  "Restore wallet": "지갑 복원",
  "Restore your wallet to send": "보내려면 지갑을 복원하세요.",
  "Restore your wallet to swap": "지갑을 복원하여 교환하세요",
  "Retry": "다시 해 보다",
  "Reveal": "드러내다",
  "Review send": "보내기 검토",
  "Review Send": "검토 보내기",
  "Review swap": "교환 검토",
  "Review transfer": "전송 검토",
  "Review unwrap": "풀기 검토",
  "Review wrap": "리뷰 마무리",
  "revoke": "취소",
  "Revoked": "취소됨",
  "Revoking": "취소 중",
  "Safe, simple, and all you need to save is your password.": "안전하고 간단하며 비밀번호만 저장하면 됩니다.",
  "Save": "구하다",
  "Scan": "주사",
  "Scan a QR code": "QR 코드 스캔",
  "Screenshots aren’t secure": "스크린샷은 안전하지 않습니다",
  "Search ENS or address": "ENS 또는 주소 검색",
  "Search results": "검색 결과",
  "Search Results": "검색 결과",
  "Search tokens": "토큰 검색",
  "Search tokens, NFTs, and wallets": "토큰, NFT, 지갑 검색",
  "Search web3": "웹3 검색",
  "Searching for backups...": "백업 검색 중...",
  "Searching for wallets": "지갑 검색 중",
  "Security": "보안",
  "Select a token to buy": "구매할 토큰을 선택하세요",
  "Select backup to continue": "계속하려면 백업을 선택하세요.",
  "Select backup to restore": "복원할 백업 선택",
  "Select the missing words in order.": "누락된 단어를 순서대로 선택하세요.",
  "Select wallets to import": "가져올 지갑을 선택하세요",
  "sell": "팔다",
  "Sell": "팔다",
  "Selling": "판매",
  "send": "보내다",
  "Send": "보내다",
  "Send failed": "보내기 실패",
  "Send Feedback": "피드백 보내기",
  "Send successful!": "보내기 성공!",
  "Sending": "배상",
  "Sent": "전송된",
  "Sent {{assetInfo}} to {{senderOrRecipient}}.": "{{assetInfo}} 에서 {{senderOrRecipient}}로 보냈습니다.",
  "Set up": "설정",
  "Setting a password will encrypt your recovery phrase backup, adding an extra level of protection if your Google Drive account is ever compromised.": "비밀번호를 설정하면 복구 문구 백업이 암호화되어 Google 드라이브 계정이 손상된 경우 추가 보호 수준이 추가됩니다.",
  "Setting a password will encrypt your recovery phrase backup, adding an extra level of protection if your iCloud account is ever compromised.": "비밀번호를 설정하면 복구 문구 백업이 암호화되어 iCloud 계정이 손상된 경우 추가 보호 수준이 추가됩니다.",
  "Settings": "설정",
  "Share": "공유하다",
  "Show": "보여주다",
  "Show all {{numberOfWallets}} wallets": "{{numberOfWallets}} 개 지갑 모두 표시",
  "Show less": "간략히 보기",
  "Show more": "자세히보기",
  "Show my QR code": "내 QR 코드를 보여주세요",
  "Sign": "징후",
  "Signature request from": "서명 요청자:",
  "Skip {{authenticationTypeName}}": "{{authenticationTypeName}}건너뛰기",
  "slippage": "미끄러짐",
  "Slippage may be higher than necessary": "미끄러짐이 필요 이상으로 높을 수 있음",
  "Slippage Settings": "슬리피지 설정",
  "Sold": "판매된",
  "Some tokens take a fee when they are bought or sold, which is set by the token issuer. Uniswap does not receive any share of these fees.": "일부 토큰은 구매 또는 판매 시 토큰 발행자가 설정한 수수료를 받습니다. Uniswap은 이러한 수수료의 일부를 받지 않습니다.",
  "Something crashed.": "뭔가가 추락했습니다.",
  "Something went wrong": "문제가 발생했습니다.",
  "Something went wrong and your wallets couldn’t be imported.": "문제가 발생하여 지갑을 가져올 수 없습니다.",
  "Something went wrong.": "문제가 발생했습니다.",
  "Spend at most": "최대 지출",
  "Spend at most {{amount}} {{symbol}}": "최대 {{amount}} {{symbol}}지출",
  "Stats": "통계",
  "Submitted on": "제출일",
  "Suggested": "제안",
  "Suggested wallets": "추천 지갑",
  "Support": "지원하다",
  "swap": "교환",
  "Swap": "교환",
  "Swap failed": "교환 실패",
  "Swap pending": "스왑 보류 중",
  "Swap protection": "스왑 보호",
  "Swap Protection": "스왑 보호",
  "Swap Settings": "스왑 설정",
  "Swap successful!": "교환 성공!",
  "Swapped": "교환됨",
  "Swapped {{inputAssetInfo}} for {{outputAssetInfo}}.": "{{inputAssetInfo}} {{outputAssetInfo}}로 바꿨습니다.",
  "Swapping": "스와핑",
  "Swapping on {{ network }}": "{{ network }}에서 교환",
  "Switch Account": "계정 전환",
  "Switch Network": "스위치 네트워크",
  "Switched networks": "전환된 네트워크",
  "Switched to {{networkName}}": "{{networkName}}으로 전환됨",
  "Terms of Service": "서비스 약관",
  "The address you typed either does not exist or is spelled incorrectly.": "입력한 주소가 존재하지 않거나 철자가 잘못되었습니다.",
  "The version of Uniswap Wallet you’re using is out of date and is missing critical upgrades. If you don’t update the app or you don’t have your recovery phrase written down, you won’t be able to access your assets.": "사용 중인 Uniswap 지갑 버전이 오래되어 중요한 업그레이드가 누락되었습니다. 앱을 업데이트하지 않거나 복구 문구를 적어두지 않으면 자산에 접근할 수 없습니다.",
  "There are multiple recovery phrases backed up to your Google Drive.": "Google 드라이브에 여러 개의 복구 문구가 백업되어 있습니다.",
  "There are multiple recovery phrases backed up to your iCloud.": "iCloud에 여러 개의 복구 문구가 백업되어 있습니다.",
  "There isn’t currently enough liquidity available between these tokens to perform a swap. Please try again later or select another token.": "현재 이러한 토큰 간에 스왑을 수행할 수 있는 유동성이 충분하지 않습니다. 나중에 다시 시도하거나 다른 토큰을 선택하세요.",
  "There was an issue with WalletConnect. Please try again": "WalletConnect에 문제가 발생했습니다. 다시 시도해 주세요",
  "This address is already imported": "이미 가져온 주소입니다.",
  "This address is blocked on Uniswap Wallet because it is associated with one or more blocked activities. \n\nIf you believe this is an error, please email compliance@uniswap.org.": "이 주소는 하나 이상의 차단된 활동과 연결되어 있으므로 Uniswap 지갑에서 차단됩니다. \n\n이것이 오류라고 생각되면 compliance@uniswap.org로 이메일을 보내주십시오.",
  "This is a way to keep track of your wallet. Only you will see this.": "이것은 지갑을 추적하는 방법입니다. 오직 당신만이 이것을 볼 수 있습니다.",
  "This is your personal bank vault for tokens, NFTs, and all your trades.": "이는 토큰, NFT 및 모든 거래를 위한 개인 은행 금고입니다.",
  "This nickname is only visible to you.": "이 닉네임은 본인에게만 표시됩니다.",
  "This password is required to recover your recovery phrase backup from Google Drive.": "이 비밀번호는 Google 드라이브에서 복구 문구 백업을 복구하는 데 필요합니다.",
  "This password is required to recover your recovery phrase backup from iCloud.": "이 비밀번호는 iCloud에서 복구 문구 백업을 복구하는 데 필요합니다.",
  "This token isn’t traded on leading U.S. centralized exchanges or frequently swapped on Uniswap. Always conduct your own research before trading.": "이 토큰은 미국의 주요 중앙 거래소에서 거래되지 않으며 Uniswap에서 자주 교환되지 않습니다. 거래하기 전에 항상 스스로 조사를 수행하십시오.",
  "This token isn’t traded on leading U.S. centralized exchanges. Always conduct your own research before trading.": "이 토큰은 미국의 주요 중앙 거래소에서 거래되지 않습니다. 거래하기 전에 항상 스스로 조사를 수행하십시오.",
  "This trade cannot be completed right now": "지금은 이 거래를 완료할 수 없습니다.",
  "This transaction is expected to fail": "이 거래는 실패할 것으로 예상됩니다.",
  "This wallet is blocked": "이 지갑은 차단되었습니다",
  "This wallet is in view only mode": "이 지갑은 보기 전용 모드입니다",
  "This wallet is view-only": "이 지갑은 보기 전용입니다",
  "This will remove your wallet from this device along with your recovery phrase.": "복구 문구와 함께 이 기기에서 지갑이 삭제됩니다.",
  "To": "에게",
  "To create more wallets, open the account switcher inside the extension popup, or reinstall the extension to start over": "더 많은 지갑을 생성하려면 확장 팝업 내에서 계정 전환기를 열거나 확장을 다시 설치하여 다시 시작하세요.",
  "To receive notifications, turn on notifications for Uniswap Wallet in your device’s settings.": "알림을 받으려면 기기 설정에서 Uniswap Wallet에 대한 알림을 켜세요.",
  "To scan a code, allow Camera access in system settings": "코드를 스캔하려면 시스템 설정에서 카메라 액세스를 허용하세요.",
  "To use {{authenticationTypeName}}, allow access in system settings": "{{authenticationTypeName}}사용하려면 시스템 설정에서 액세스를 허용하세요.",
  "To use {{authenticationTypeName}}, set up it first in settings": "{{authenticationTypeName}}사용하려면 먼저 설정에서 설정하세요.",
  "Tokens": "토큰",
  "Too many attempts. Try again in {{time}}.": "시도 횟수가 너무 많습니다. {{time}}에서 다시 시도하세요.",
  "Top tokens": "상위 토큰",
  "Top-notch security with no third parties. You’re in control.": "제3자가 없는 최고 수준의 보안. 당신은 통제할 수 있습니다.",
  "Touch ID": "터치 ID",
  "Traits": "특성",
  "Transacted{{addressText}}.": "{{addressText}}건 거래되었습니다.",
  "Transaction confirmed": "거래가 확인되었습니다",
  "Transaction confirmed with {{dappName}}": "{{dappName}}으로 확인된 거래",
  "Transaction failed with {{dappName}}": "{{dappName}}으로 인해 거래가 실패했습니다.",
  "Transaction ID copied": "거래 ID 복사됨",
  "Transaction in progress": "거래 진행 중",
  "Transaction request from": "거래 요청자:",
  "Transactions": "업무",
  "Transfer NFTs from another wallet to get started.": "시작하려면 다른 지갑에서 NFT를 전송하세요.",
  "Transfer tokens from a centralized exchange or another wallet to send tokens.": "토큰을 보내려면 중앙화된 거래소나 다른 지갑에서 토큰을 전송하세요.",
  "Transfer tokens from another wallet or crypto exchange.": "다른 지갑이나 암호화폐 거래소에서 토큰을 전송하세요.",
  "Transfer your assets without consent": "동의 없이 자산을 양도하세요.",
  "Try again": "다시 시도하십시오",
  "Try searching again": "다시 검색해 보세요",
  "Turn on {{authenticationTypeName}}": "{{authenticationTypeName}}켜기",
  "Turn on notifications": "알림 켜기",
  "Turn on push notifications": "푸시 알림 켜기",
  "TVL": "TVL",
  "Twitter": "트위터",
  "Type or": "유형을 입력하거나",
  "Uh oh!": "어 오!",
  "Unable to backup recovery phrase to Google Drive. Please ensure you have Google Drive enabled with available storage space and try again.": "복구 문구를 Google 드라이브에 백업할 수 없습니다. 사용 가능한 저장 공간이 Google 드라이브에 활성화되어 있는지 확인하고 다시 시도하세요.",
  "Unable to backup recovery phrase to iCloud. Please ensure you have iCloud enabled with available storage space and try again.": "복구 문구를 iCloud에 백업할 수 없습니다. 사용 가능한 저장 공간이 있는지 iCloud가 활성화되어 있는지 확인하고 다시 시도하십시오.",
  "Unable to cancel transaction": "거래를 취소할 수 없습니다.",
  "Unable to delete backup": "백업을 삭제할 수 없습니다.",
  "Unable to replace transaction": "거래를 대체할 수 없습니다.",
  "Unhide NFT": "NFT 숨기기 해제",
  "Unhide Token": "토큰 숨기기 해제",
  "Uniswap Team 🦄": "유니스왑 팀 🦄",
  "Uniswap TVL": "유니스왑 TVL",
  "Uniswap volume (24H)": "유니스왑 거래량(24시간)",
  "Uniswap Wallet currently supports {{ chains }}. Please only use \"{{ dappName }}\" on these chains": "Uniswap 지갑은 현재 {{ chains }}지원합니다. 이 체인에는 \"{{ dappName }}\"만 사용하십시오.",
  "Unknown": "알려지지 않은",
  "unknown token": "알 수 없는 토큰",
  "Unknown token": "알 수 없는 토큰",
  "Unlimited": "제한 없는",
  "unwrap": "풀다",
  "Unwrap": "풀다",
  "Unwrap failed": "포장 풀기 실패",
  "Unwrap pending": "포장 풀기 보류 중",
  "Unwrap successful!": "포장 풀기 성공!",
  "Unwrapped": "포장되지 않은",
  "Unwrapped {{inputAssetInfo}} and received {{outputAssetInfo}}.": "{{inputAssetInfo}} 를 풀고 {{outputAssetInfo}}받았습니다.",
  "Unwrapping": "풀기",
  "Update app": "앱 업데이트",
  "Update the app to continue": "계속하려면 앱을 업데이트하세요.",
  "USD": "USD",
  "View all": "모두보기",
  "View in private": "비공개로 보기",
  "View less": "간략히 보기",
  "View on Etherscan": "Etherscan에서 보기",
  "View on MoonPay": "MoonPay에서 보기",
  "View only wallets": "지갑만 보기",
  "View phrase": "문구 보기",
  "View recovery phrase": "복구 문구 보기",
  "View transaction": "거래 보기",
  "View your token balances": "토큰 잔액 보기",
  "View your wallet address": "지갑 주소 보기",
  "View-only": "보기 전용",
  "Volume": "용량",
  "Wallet": "지갑",
  "Wallet {{ number }}": "지갑 {{ number }}",
  "Wallet preferences": "지갑 환경설정",
  "Wallet restored!": "지갑이 복원되었습니다!",
  "Wallet settings": "지갑 설정",
  "WalletConnect Error": "WalletConnect 오류",
  "WalletConnect v1 is no longer supported. The application you’re trying to connect to needs to upgrade to WalletConnect v2.": "WalletConnect v1은 더 이상 지원되지 않습니다. 연결하려는 애플리케이션을 WalletConnect v2로 업그레이드해야 합니다.",
  "Wallets": "지갑",
  "Warning": "경고",
  "Watch a wallet": "지갑을 조심하세요",
  "We found several wallets associated with your recovery phrase.": "귀하의 복구 문구와 관련된 지갑을 여러 개 찾았습니다.",
  "We recommend using <1>both types of backups</1>, because if you lose your recovery phrase, you won’t be able to restore your wallet.": "<1>두 가지 백업 유형을 모두 사용하는 것이 좋습니다.</1> , 복구 문구를 분실하면 지갑을 복구할 수 없기 때문입니다.",
  "We’ll notify you once your swap is complete.": "교환이 완료되면 알려드리겠습니다.",
  "We’ll notify you once your transaction is complete.": "거래가 완료되면 알려드리겠습니다.",
  "We’ll notify you once your unwrap is complete.": "포장 풀기가 완료되면 알려드리겠습니다.",
  "We’ll notify you once your wrap is complete.": "포장이 완료되면 알려드리겠습니다.",
  "Website": "웹사이트",
  "Welcome to your new wallet": "새로운 지갑에 오신 것을 환영합니다",
  "What’s a recovery phrase?": "복구 문구가 무엇인가요?",
  "What‘s a signature request?": "서명 요청이 무엇인가요?",
  "When this wallet buys or receives NFTs, they’ll appear here.": "이 지갑이 NFT를 구매하거나 받으면 여기에 표시됩니다.",
  "When this wallet buys or receives tokens, they’ll appear here.": "이 지갑이 토큰을 구매하거나 받으면 여기에 표시됩니다.",
  "When this wallet makes transactions, they’ll appear here.": "이 지갑에서 거래가 이루어지면 여기에 표시됩니다.",
  "When you approve, trade, or transfer tokens or NFTs, your transactions will appear here.": "토큰이나 NFT를 승인, 거래 또는 전송하면 여기에 거래가 표시됩니다.",
  "Why is there an additional fee?": "왜 추가요금이 있나요?",
  "With swap protection on, your Ethereum transactions will be protected from sandwich attacks, with reduced chances of failure.": "스왑 보호를 켜면 이더리움 거래가 샌드위치 공격으로부터 보호되어 실패 가능성이 줄어듭니다.",
  "wrap": "포장하다",
  "Wrap": "포장하다",
  "Wrap failed": "래핑 실패",
  "Wrap pending": "포장 보류 중",
  "Wrap successful!": "랩 성공!",
  "Wrapped": "포장",
  "Wrapped {{inputAssetInfo}} and received {{outputAssetInfo}}.": "{{inputAssetInfo}} 포장하고 {{outputAssetInfo}}받았습니다.",
  "Wrapping": "쌈",
  "Write down your recovery phrase in order": "복구 문구를 순서대로 적어주세요",
  "Wrong recovery phrase": "잘못된 복구 문구",
  "You are in offline mode": "현재 오프라인 모드입니다",
  "You can <1>enter</1> your recovery phrase on a new device <4>to restore your wallet</4> and its contents.": "<1>입력할 수 있습니다.</1> 지갑을 복원하려면 <4>새 기기에 복구 문구를 입력하세요.</4> 그리고 그 내용.",
  "You can also manually back up your recovery phrase by <2>writing it down</2> and storing it in a safe place.": "복구 문구를 <2>기록하여 수동으로 백업할 수도 있습니다.</2> 그리고 안전한 곳에 보관하세요.",
  "You can always add back view-only wallets by entering the wallet’s address.": "지갑 주소를 입력하시면 언제든지 다시 보기 전용 지갑을 추가하실 수 있습니다.",
  "You can import any of your wallet addresses that are associated with your recovery phrase.": "복구 문구와 연결된 지갑 주소를 가져올 수 있습니다.",
  "You can only store one recovery phrase at a time. To continue importing a new one, you’ll need to remove your current recovery phrase and any associated wallets from this device.": "한 번에 하나의 복구 문구만 저장할 수 있습니다. 계속해서 새 복구 문구를 가져오려면 현재 복구 문구와 관련 지갑을 이 기기에서 제거해야 합니다.",
  "You can’t trade this token using the Uniswap Wallet.": "Uniswap Wallet을 사용하여 이 토큰을 거래할 수 없습니다.",
  "You don’t have enough {{symbol}} to complete this transaction.": "이 거래를 완료하는 데 필요한 {{symbol}} 부족합니다.",
  "You haven’t transacted with this address before. Please confirm that the address is correct before continuing.": "이전에 이 주소로 거래한 적이 없습니다. 계속하기 전에 주소가 올바른지 확인하세요.",
  "You may have lost connection or the network may be down. If the problem persists, please try again later.": "연결이 끊어졌거나 네트워크가 다운되었을 수 있습니다. 문제가 지속되면 나중에 다시 시도해 보세요.",
  "You may have lost internet connection or the network may be down. Please check your internet connection and try again.": "인터넷 연결이 끊어졌거나 네트워크가 다운되었을 수 있습니다. 인터넷 연결을 확인하고 다시 시도해 주세요.",
  "You need to import this wallet via recovery phrase to send assets.": "자산을 전송하려면 복구 문구를 통해 이 지갑을 가져와야 합니다.",
  "You need to import this wallet via recovery phrase to swap tokens.": "토큰을 교환하려면 복구 문구를 통해 이 지갑을 가져와야 합니다.",
  "You sent {{ currencyAmount }}{{ tokenName }}{{ usdValue }} to {{ recipient }}.": "{{ currencyAmount }}{{ tokenName }}{{ usdValue }} ~ {{ recipient }}보냈습니다.",
  "You swapped {{ inputAmount }}{{ inputCurrency }} for {{ outputAmount }}{{ outputCurrency }}.": "{{ inputAmount }}{{ inputCurrency }} {{ outputAmount }}{{ outputCurrency }}으로 바꿨습니다.",
  "You unwrapped {{ inputAmount }}{{ inputCurrency }} for {{ inputAmount }}{{ outputCurrency }}.": "{{ inputAmount }}{{ outputCurrency }}에 대해 {{ inputAmount }}{{ inputCurrency }} 풀었습니다.",
  "You wrapped {{ inputAmount }}{{ inputCurrency }} for {{ inputAmount }}{{ outputCurrency }}.": "{{ inputAmount }}{{ outputCurrency }}으로 {{ inputAmount }}{{ inputCurrency }} 감쌌습니다.",
  "You’ll need ETH to get started. Buy with a card or bank.": "시작하려면 ETH가 필요합니다. 카드나 은행으로 구매하세요.",
  "You’ll need to enter this password to recover your account. It’s not stored anywhere, so it can’t be recovered by anyone else.": "계정을 복구하려면 이 비밀번호를 입력해야 합니다. 어디에도 저장되지 않으므로 다른 사람이 복구할 수 없습니다.",
  "You’re about to send tokens to a special type of address—a smart contract. Double-check it’s the address you intended to send to. If it’s wrong, your tokens could be lost forever.": "당신은 특별한 유형의 주소인 스마트 계약으로 토큰을 보내려고 합니다. 보내려는 주소가 맞는지 다시 확인하세요. 잘못된 경우 토큰이 영원히 손실될 수 있습니다.",
  "You’re removing <1>{{wallet}}</1>": "<1>{{wallet}}(를) 제거 중입니다.</1>",
  "You’re removing your <1>recovery phrase</1>": "<1>복구 문구를 삭제 중입니다.</1>",
  "You’re sending": "당신이 보내는 중",
  "You’ve already completed onboarding": "이미 온보딩을 완료했습니다.",
  "Your {{ symbol }} balance has decreased since you entered the amount you’d like to send": "보내려는 금액을 입력한 이후 잔액이 {{ symbol }} 으로 줄었습니다.",
  "Your balance": "귀하의 잔액",
  "Your other wallets": "당신의 다른 지갑",
  "Your public address will be": "귀하의 공개 주소는 다음과 같습니다.",
  "Your recovery phrase is what grants you (and anyone who has it) access to your funds. Be sure to store it in a memorable, safe space.": "귀하의 복구 문구는 귀하(및 이를 가진 모든 사람)에게 귀하의 자금에 대한 액세스 권한을 부여하는 것입니다. 반드시 기억에 남는 안전한 공간에 보관하세요.",
  "Your recovery phrase will only be stored locally on your device.": "복구 문구는 귀하의 장치에만 로컬로 저장됩니다.",
  "Your tokens": "귀하의 토큰",
  "Your transaction will revert if the price changes more than the slippage percentage.": "가격이 슬리피지 비율 이상으로 변동하면 거래가 취소됩니다.",
  "Your wallets": "당신의 지갑",
  "Your wallets will appear below.": "귀하의 지갑이 아래에 나타날 것입니다."
}
